撒回係好事 係階段性勝利 但唔係完結

香港人 不善忘
One down, four to go
唔好話硬頸唔收貨
收貨 但未完全收哂
仲有四個訴求
下一個目標：清算黑社會

罷買地鐵商品

杯葛黨鐵旗下商場

全面抵制黑警及其家屬

文宣以最真實文字 繼續做

解散警隊

呢個目標太遠
一步一步黎
見哂光個d要罰左先
第二就係調查返所有暗地濫權 違法 傷天害理既事

咩野階段性呀

五大訴求 缺一不可
你地真係當叫口號?

四大訴求，缺一不可！

撒龍巴絲

係階段性勝利呢期野存在
五大訴求 缺一不可
缺一樣都係輸

理性少少 林鄭 甚至中央
唔會一下跪低

同樣道理
我地呢方都冇辦法 一下擊殺對方

宜家有人話撤回咩

唔好咁多個撤回post 得唔得

四你老母大 幾時有撒回

短期做唔到 中長期都有機會達成
但前題係我地唔做倒自己米既野

中學戰線已開打
美國即將加入
我地打既係長期戰
唔係兩三個月就打完

一定要重組警隊/制裁黑警

流咁多血死咁多人先撤都算勝？
同埋而家都冇人care

又階段性勝利 ?
你都on9
我地要100%全勝

同埋太子真相, 唔只黑社會, HA 都要交代

唔好誤導 而家五大訴求 冇一回應 咩撤回係好事
講到好似已經撤回左

咁係咪要一下就贏哂先算贏？

你覺得3個月先回應一樣你都可以收貨?
咁多義士被打 被拉 仲有流亡台灣
佢地幾時先可以安心 幾時先可以返黎
你地當義士condom？
DLLM

樓主底已露

太激動, 打錯字
係無階段性勝利呢樣野存在
五大訴求 缺一不可
缺一樣都係輸
接受左既話,
點對得住走左同埋受左傷既手足?

唔可以收貨架大家！

[五大訴求 缺一不可] 林鄭急召建制派上禮賓府 料讓步正式撤回修例方案

係 咁而家checklist咁樣 如果tick走一樣 咁咪仲有四樣 係咪我表達得唔好

如果真係撒
點都值得高興

五大訴求，缺一不可

五大訴求

五大訴求 缺一不可

階段性勝利=解散式勝利

屌 前線義士變condom
我地仲好意思笑狗隊

This is lihkg

林鄭我話你聽 清算30000隻警犬係底線

你唔做呢樣野休想我地收手

(集中討論) 908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

清算黑社會 優品360

五大訴求缺一不可

清算警隊

都未講，有乜好討論
可能林奠準備緊急法呢

清算警黑 真雙普選

趕響美國復會前徹，想避開制裁？咁多人死左又俾黑警打到殘廢唔駛還呀？

一係就贏一係就輸，冇嘢叫做階段性勝利

勝利？
黑警已經係香港打橫行
我地成千個手足俾人拉左
贏在哪裡？？？？？

Popo become condom

推

成立獨立調查委員會！

階你老母 成千人俾狗捉

無階段性勝利

兵家行事 沒有絕對既勝利
打仗幾時見過有一方全身而退？？
而家冇話完結 咁撚硬頸做乜野

同意你既觀點，但要mon實港共正苦憲報同認清楚…

DQ+削弱《人權及民主法案》嘅力度+出公開信直接同中共傾政改+香港不能靠外國，也不能靠暴力升級，要靠全港的道德反抗

唉，「和埋非」腥講人，你哋究竟明唔明點解犯民被稱作「民主回歸派」架？

真．香港人，你哋甘唔甘心反送中運動淪為中國香港內部事務？

五大訴求，缺一不可
唔係隨便叫
係要實行

我勝你老母咩 blocked

其實佢食曬五大訴求都唔會完
將來佢推咩政策都只會變另一個反送中運動

階你老母段

On9
完全唔收啊！
無民主佢隨撚時攞番出嚟講都得啊！講獨調都得添啊！
無民主無自由！
無自由毋寧死！

撒回絕對唔係好事
佢治標唔治本 仲要呢鑊畀佢過到就冇下次 仲可以叫好事?
一日未有雙普選一日都未係好事
得罪講句應該係中共一日未冧一日都未係好事

繼續抗爭呀屌 唔係停止 自滿休息

五大訴求 缺一不可
就算林奠答應哂 最多我地都係和局
我地損失左幾多條人命呀
有幾多手足比人打到殘哂
仲要無左隻眼
受傷嘅手足好多都有後遺症

你分到邊個有野邊個冇野咩 ?

仲有好撚多命題

冇勝利過 點樣香港都係輸 但我地要重回正軌！我要雙普選！

比人拉個900幾個，比人打到五勞七傷個啲兄弟姊妹係condom? 我屌你啦

五大訴求之一 撤回
而家撤回 又唔接受
而家我地唔係要妥協
佢撤左我地都係繼續抗爭

繼續追究 繼續抗爭 邊個話收手？

唔係完結

5比1炸屌哂你地
五大訴求 缺一不可

唔推了

階你老母
五大訴求 缺一不可

又黎階段性勝利

老實講 學政府話齋 條例一早都死左
所以佢撤回只係補返法律上既意義 現實上冇任何野改變左

所以冇任何勝利
我地死左幾位手足 千幾人被捕 無數人被虐打
佢地一個公道都未拎返
贏左D咩?

大家唔同意 無謂再推

無階段性勝利，要勝利就要勝到底，無退路

階段性勝利？死左7個大量手足俾人打到仆街，斬到傷殘，爆眼，性侵.......決一不可！

Sorry 可能我激動咗，但而家有好多人已經係到搞緊分化

大家意見分歧 唔緊要 最緊要不分化
呢個post冇必要再推
大家推返行動post

勝咩利丫，鬼計黎啦

岩 唔妥協！

階段性勝利都稱唔上！！
繼續揸爆佢春袋

人權法
還清朝債
907
908

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔知大家記唔記得「五大訴求」雛形係點嚟？

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
711元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

收乜鳩貨 有呢種心態好危險

唔可以袋住先
唔可以忘記

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

永遠堅持五大訴求，缺一不可

黑警問題先係最嚴苛

五大訴求，缺一不可，唔好袋住先

我哋係要五大訴求，缺一不可

救左手足先

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

繼續抗爭

撤回又點? 陰謀d講, 佢可能話撤回想平息下, 然後就繼續秋後算賬拉人, 又可能想趁住美國復會前平息民怨, 等有關官員唔洗受到制裁。香港人一定唔會接受只係撤回。

警隊濫暴濫捕, 白色恐怖亂炒人打壓學生, 言論自由, 被捕人士未放etc 大把野未爭取到, 總之五大訴求, 缺一不可。

欠我5萬，還得一萬，重有4萬未找數，繼續追債，天公地道！

Push

唔好再講階段性勝利，只會比籍口自己放棄

清算黑狗
你我有責

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

五大訴求 缺一不可 仆你個街 林病

未勝利
唔好輕敵
而家只喺吹風未正式撒
義士唔喺condom

階你老母段勝利呀

無階段性勝利呢回事！五大訴求，缺一不可！

撤回只係開始 仲有4關
而且只係放風 可能到時係同你講用緊急發 信林奠？不了

五大訴求
缺一不可
5 DEMANDS
NOT ONE LESS

唔收貨

勝嘜撚嘢利啊？

仆街啦你
乜撚野階段性勝利
善用不推文回覆

黑色炒車警告現正生效
切勿跟車太貼

咁咪係囉 吹左成朝風 佢應承所有訴求先睇佢啦 浪費data

感覺上大家少少誤會左樓主意思

自己理解上打個比喻：
二戰東線納粹同蘇聯初期打到莫斯科，依家終於在Stalingrad頂住左納粹。依一戰贏左左振一振自己士氣，之後就開始準備打到入柏林。無話完左Stalingrad就等於贏左，因為要打贏的係成個二戰。但Stalingrad都係一場勝利大大振蘇聯的軍心

當然明白各位手足比階段性勝利呃左散水好多年好不忿好驚，但我覺得依家咁叫完成左一項，比返各位手足振一振軍心，起碼無白廢到，之於其餘四項我地當然都要堅持抗爭落去。我地係時候好似蘇聯反攻到納粹滅亡了

依家拎返一項先都係屬於各位手足血汗的榮耀黎，就算嗌階段性勝利都要明確表明絕對唔係散水。因為要為失去的手足，被政權殺害的義士討回公道，向無良軍政府進行清算。依場仗一直都繼續緊的。到真係贏左的一日再一齊在煲底下品嚐勝利的美酒

所以其實要對得住死去的義士，要贏就係贏哂五大訴求，缺一不可，完成左一個就繼續爭取如下四個，即使得返最後一個都要繼續爭取，直至回應五大訴求。

五大訴求，缺一不可

正解

我地冇階段性勝利
只有真正的勝利

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

唔係咁撚樣都袋住先呀嘛?